[緊急 要人] 45位義士聽日提堂 要去聲援

如果判刑會引起社會進一步混亂 佢地唔敢重判
我地下一代被人扼殺 一定要去呀

淨係知道聽日朝早會喺東區法院提堂

如果有任何時間上嘅update 請留言告知

我知咁樣去聲援未必有咩效果
但係到呢刻 我真係唔知仲可以點
心情好憤怒 好撚嬲

身為學生嘅我 依家放緊暑假 冇藉口唔去
我一個人都會出去聲援
但係我知道聽日點都會見到同行嘅你地去聲援
希望各位巴絲聽日得閒一齊去東區法院聲援

麻煩各位手足將呢個訊息share出去
share到你嘅fb ig whatsapp snapchat 等等
唔係個個都睇連登

感謝你地
一定要救曬每一個

釋放義士 撤銷控罪

推

1

2

3

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

4

聽日去聲援係需要每一個你地
明白大家有其他責任喺身
所以去到嘅求求你地去
一個都不能少
要救曬佢地

希望你地推po至於
會share出去連登以外嘅地方
感謝你地

唔好唔記得8.5 大罷工+集會

推爆佢

快 聽日要人

而家去葵涌警署

聽日朝早去東區法院！！

推 救救義士

要救曬每一個

團結就係力量呀！！
一定要俾壓力班仆街呀！！！！！

釋放義士
撤銷控罪

係唔係話九點？

推啊

呢個根本係政治逼害

推 有冇人fact check到？

釋放義士
撤銷控罪
釋放義士
撤銷控罪

Push

Go

釋放義士
撤銷控罪

釋放義士
撤銷控罪

釋放義士
撤銷控罪

釋放義士
撤銷控罪

釋放義士
撤銷控罪

推呀

釋放義士
撤銷控罪
一定要去

45被濫告，係幾百萬市民責任，你地默許濫告發生，從來無迫脅到港共政府，仲學上講齊上齊落，什麼一個都不能少，我教人地人權庇護，轉發既人5隻手指數得出，咁撚樣叫一個都不能少咩？咁只係你班仆街幾百萬人想人地為你地既劣根細膽衝鋒陷陣，但幾百萬港人完全乜撚實際解決既都無做出過效果，只識網上做啦啦隊，屌你老母乳

一定要去救義士

推呀屌

聽日一定要去聲援
做到幾多得幾多

45被濫告係幾百萬市民默許濫告發生！！！

聽日可唔可以旁聽？

#奇想#有一萬幾千人塞Q住個D出入口已經出唔到車去東區法院

大家聲援！

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

From 黃之鋒page

push

聽聞係派籌 應該好快冇曬

up
九點半開庭

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院
（西灣河站行5分鐘就到）

釋放義士
撤銷控罪

有冇得邊聽？

唔清楚呀我都
但係點都去聲援

陪審團行使否決權無需理由

沒有暴動 只有暴政

［東區法院聲援］
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院
（西灣河站行5分鐘就到）

釋放義士
撤銷控罪

一定要去

有冇人知幾樓幾號庭？係幾點？想聲援

推 一定要比佢地知道唔係自己一個

幾點？

感謝

一定要去！

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

［東區法院聲援］
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院
（西灣河站行5分鐘就到）

釋放義士
撤銷控罪

暫時淨係知咁多

聽日東裁 一庭 九點！
義士直播講嘅

From tg
義士話 聽日9點 東區 1號庭！！